[12港人]外交部同公安公佈嘅消息有出入

今日係12港人送中第二十一日

目前情況

NEW!!有人目擊12港人係俾中共捉走
(未有更多資訊，無法FC）
NEW!! 公安與外交部公佈的消息有出入
公安最新更新指12人涉偷渡
而外交部回應為分裂國家

家屬開記者會呼籲大眾關注
兩名手足患病需要藥物 公安拒絕接收外來藥物
中国安排官派律師接手
律師被警告接該案等於不愛國 要求律師退出
12位港人至今仍然未能與家屬委派的律師見面
有幾位理應要上庭但仍然被大陸扣留

記者會有公佈過12名當中有一名係萄籍
兩名持有BNO
我哋做到嘅嘢唔多
目前只能夠推上國際線令更多人關注
從而向中国或港府施壓
但主力係提及人權問題

【今日任務】
Retweet 最新消息❗️睇link入面嘅pin❗️

或者你可以選擇RT以下呢幾個❗️

之後就係Twitter share家屬嘅四大訴求

記得個tag加s❗️

#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて

勿忘手足 每日關注✅
12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:

幫手share出去
願手足平安

同場加映
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

Pish

Retweet

Pishhhhh

今日主力RT LINK

Push

推

推推推

牙八

人質外交

做咗先

和你上

有關提及有人見到公安擄人
郭卓堅：取得蝦艇照片証實中共公安越境擄人

改罪名了

Pusj

勿放棄

上一刻twitter回應話係企圖分裂國家
下一刻深圳公安公佈仲查緊，目前只係涉偷渡

Won’t

Won’t give up

食飽嚟喇我

彈性好大
由偷渡去到分裂國家

應該黃臨福手足係越南籍？

push

呢個記招冇聽到
不過有報導

中国渔民偷越國境去越南捕魚
算唔算企圖分裂國家

唔知佢係咪真係咁急想叫外國唔好插手

嚟喇⋯

牙伐上水了
琴晚你幫我改名 而家個個都咁叫我

熱三

翠絲

淚涙b

幾正

你拉

被指控企圖分裂國家相關tweet
RTHK

HKGC

蘋果日報

記者

牙基

Tui

慣咗係咸青口成日撳左不推文

咁傻仔

我有時去咸青口又係用慣推

推！！！！！

bump

你笑我

tui

好難一時間轉到

唔好嬲

係

個重點係外交部未審先判

熱二

氹番我

錫晒你

你個樣

大陸閪不嬲懶過閪求撚其架啦, HEA住公佈數字求鳩其

push!!!!!

如果未正式開始審 一般會用涉嫌
但佢直接用FC

pushhhhh

國際線有任 請每日推Post

就算係都係公安公佈啦
明顯係個大媽唔想國際插手亂鳩咁嚟啦

狗應該知道

中國外交部大，定係深圳公安大？
雖然而家只係有涉嫌控罪，但base on偷渡，唔知會唔會因而變「畏罪潛逃」？

原來係公海洗頭艇

外交部查定公安查？
返香港嘅時候咪加畏罪潛逃

熱一

願手足平安

記招有英文翻譯
被捕港人家屬向世界求救(附中英文字幕)

如果佢段twitter係話有合理理由下懷疑
其實吹佢唔脹
但佢用埋FC
而依家其實冇任何資訊係通知左已經改告呢個

再推

嘩

再三推

個肥寶貝係派膠定五毛

肥華好嘢呀，他日國家主席就係佢天下!

幫手推肥華上去!
肥華勁過習近平!!!
肥華勁過李克强!!!

推！

成頭問號

我唔想再見到佢個張圖

已經擺明係屈 未審先判

邊度問號
講？

其他po搬過嚟
葡國報紙

葡國政黨

外交部原來已經同法官差唔多
原來中国嘅陽光司法係咁

唔知

唔係樓上黃字?

？no

邊個係肥寶貝

推呀推呀
叫埋朋友加入twitter戰線

push push push

和你坐

唉

你係Woody

未審先判你估流？

集中推

有冇巴打幫手edit維基
當做文宣同盡量寫啲有利嘅資料

好燥

Woody

雖然機會好細, 但係唔好忘記呢12位手足

每日都記得佢地等緊我地光復

推呀！！

推 要點先可以幫到班手足

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

得閒一推

五毛退散

今日主力RT LINK

支國公安最新消息

Michael S.Klecheski

Rev Patrick Mahoney

鄭敬基

AFP

Reuter’s

手足

日文

葡國報紙

葡國政黨

咁我呢

可能導致12人行蹤洩漏嘅原因

制裁綁架12人嘅支那官員聯署

==========
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

點都好，親人真係唔好上去

一上去就變人質，變成12人的弱點
相信12人都唔想見到咁

記招有英文翻譯
被捕港人家屬向世界求救(附中英文字幕)

可能導致12人行蹤洩漏嘅原因

制裁綁架12人嘅支那官員聯署

==========
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

做功課

唔好再硬撐，今次真係斷到正，認錯啦坐幾年出返黎，保住條命先

收皮啦五毛

聽朝公安就出嚟講捉到亂黨囉

繼續推

唔好再硬撐，睇住你收咗5毫，今次真係斷到正，認錯啦delete account，保住條命先

睇嚟我哋要更加推制裁聯署，可唔可以試下叫袁爸爸幫手推？今日有300人簽，仲差好多

我諗今次唔制裁都嚇唔到支那，已經定性做国安安件，12手足冇幾年都返唔到屋企

，

唔好比佢地消失！

PUSH

坐程船個國家就俾人分裂咗???

推咗先

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

推！！！！！！！！

再打國際線只會令手足仲辛苦，中共脾性大家清楚

點搞

係中國，鐘意就放你有你賺錢，唔鐘意就拉你殺你，呢個就係有中國特色法治

New York Times

救手足，推

pish

幫手推

Push!

Pushshs

對唔住，我上水了

Push shah

幫手足 推！！！！！

樓主 我打錯字
求重pin

上

Pin 左

坐一年好過坐終身
最好唔使坐

立場訪問

更新咗立場訪問
聽日可以用嚟開新po

香港個凸首有冇幫個12位香港人

睇見都心痛

Retweet 埋記者comment
有英文翻譯

做咗咁多都仲未聯絡到佢哋
不停被拒絕

政府仲要話有幫

今日又話唔干預
俾張通知就當幫咗

真係好賤

特登送中

星星

熊熊

有冇人可以係Twitter搵袁爸爸，叫佢支持制裁聯署？
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員嘅聯署:

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

SR巴

why so sad

So busy

me too

借個位一po

【回帶】記唔記得一年前嘅今日，香港人做左啲乜嘢呀？

記得要保護私隱呀

大專學界聯合聲明

有冇人可以係Twitter搵袁爸爸，叫佢支持制裁聯署？
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員嘅聯署:

救命 今日完全唔得閒
Sor
麻煩晒大家推咗咁耐

由仔

巴打

今日嘅消息其實真係唔樂觀

用咗不推

係 真係睇佢想唔想挽

完全睇唔透 唉

唉 好心up 家屬真係會好辛苦

祈福希望好人有好報

推下

再推下

推多一下

再多一下

一定要！

呢個香港真係好陌生

我快樂有時

我叫悶有時

也算上天的恩賜

一直以為呢啲唔會發生

回頭是憤慨

看不到未來

於年月裡比賽

巴打識嘅佢啲歌都好正

聽緊三部曲

啲詞有深度

唉 好攰

唔好死撐呀 聽完沖涼瞓覺啦

唔多掂

唔好再聽啦

RT

樓主聽日開新po的話
可唔可以放day 21 tweet落#3#4？

依家pin嗰德國藉議員已經係重點整合內
辛苦你

[/quote]Day 21 part one

重點tweets

1.英國國會議員Sarah Champion

2.美國駐蒙古大使 Michael S.Klecheski

3.歐州議會德國議員Reinhard Bütikofer

4.袁爸爸

人物/組織
支國公安最新消息

牧師 Rev Patrick Mahoney

攬抄團隊

朱牧民

鄭敬基

Sari Arho Havren

媒體
AFP

Reuters

New York Times

Indo-Pacific News

葡國報紙

葡國政黨

法媒

HKFP

[/quote]

樓主仲未瞓

辛苦曬樓主

樓主下次能否註明是 中國外交部 還是 台灣外交部

你唔推，他日共狗黎到香港任意捉你老婆上大陸話佢犯叛國罪都無人理！！

創作

TWEET & TAG #save12youths

推啊